4月昇龍道12日11夜

一班fd去，會渣車，求意見
會睇高山祭同古川祭
但只會去夜晚，下午巡遊就唔睇

上高地好似4月15開山，但設施未開
只想睇風景，係唔係可以就咁入?

11/4
名古屋站附近Hea(住名古屋）

12/4
熱田神宮->名古屋城->大須觀音寺->Oasis 21 + 名古屋電視塔(住名古屋）

13/4
取車->郡上八幡->宗祇水(住高山)

14/4
高山陣屋->高山城下町掃街->高山夜祭(住高山）

15/4
白川鄉->加賀溫泉(住加賀）

16/4
金澤市->兼六園->江町市場(住金澤）

17/4
新湊市場->立山黑部(住魚津市)

18/4
上高地->下呂溫泉(住下呂）

19/4
宮川朝市->飛驒古川->高山古街->古川夜祭(住飛驒）

20/4
犬山城->犬山城下町掃街->金華山登山纜車->岐阜城夜景(住名古屋）

21/4
伊勢神宮->長島遊樂場->名花之里燈飾(住長島)

22/4
長島Outlet->返香港